d814们要搞就搞隔壁时事台，別搞咱连登帝吧波台

我是中国人啊干

我是屌絲

咱們是兄弟唄

咩係屌絲

帝吧果班全部都係屌絲

咱們波台兄弟是愛国愛港的

波台有很多公安巴打的